GOGOVAN 做咩要罷工？

我發夢11號晚到12號，好多人係金鐘叫車，記住check 清楚個油缸有冇漏油先好黎wow